失業/Fg朋友仔入一入黎

想問呢到會唔會有人想了解下保險呢行，我反緊間公司aia而架請緊人，如果你有degree嘅話 人工可以由$15k-50k不等(包medical同life insurance)，人工就可以有兩種計法，一種係有底薪，另外一種就冇,呢一點就好睇你個人能力。

我想講其實香港人對sell保險有個stereotype，成日覺得sell保險就係讀唔成書，其實而加請人sell保險好多都大學畢業，甚至我老細係3大畢業，再加上我地公司有7成人甚至master degree 畢業。

同埋其實而加市道甘差，大部分非技術性的工種Fg人工都係12-15k，講真你做一兩年人工加幅亦不會太大。如果你係非專科畢就更加應該可以了解多的保險呢個行業，佢真係可以快速幫你人工跑贏大市。

其實大家如果有興趣知多d，可以聯絡我tg

走啦垃圾

係度r下線？

冇人有興趣啊保險狗

15k-50k不等
咁如果一個人能力平平, 單又平均, 大約幾多?

估計30k以上要開單開到成隻狗咁

15k底薪
日日坐係度開唔到單幾耐會被炒

人工嘅話當你實力普通，人脈亦唔洗太多，我見新同事一開始也有18000-20000。因為你一開始你都要預要小小時間去儲下你嘅人脈

呃fg sell親情/朋友單

你預3個月左右

幾好喎in完坐返3個月，4萬5落袋輕輕鬆鬆